[扑野]拍拖唔比扑究竟係咩心態?

男朋友都有生理需要
又唔比人扑又唔比人叫雞
只係識諗自己,唔使理男朋友感受
有冇咁自私呀?

所以唔比扑既女人真係唔好怪個男朋友出去叫雞
係你自己有機會都唔好好珍惜
唔好到時係到嘈話咩冇好男人,咪又係你迫出黎
你估叫雞好過癮呀?
又唔知有冇性病又要錢

唔好同我講自己打飛機咪得
打左咁多年啦都
你一陣一世都唔比扑
話要神交咁我咪仆街

呀,未撚講完
KISS都愈黎愈少我都唔知做乜鳩

分手搵第二個咪得

唔撚比你扑啫豬 gap

拍拖要扑野
結婚搵處女

拍拖比你扑係雞
唔比你扑去叫雞

男人永遠立係不敗之地

有啲女人無性慾
埋單時賣西賣得價好啲

典型未拍過長拖既諗法

非處女又唔比扑又點睇呀？

我同你情況一撚樣
但佢係處唔比扑ok fine

屌三個月冇kiss 過

比你扑完就會同你講有左，你扑唔扑？

最慘佢唔係處麻，正臭西
我都好耐冇kiss過

如果我唔叫下雞，心理平衡唔到

冇叫雞

下...條女出去比人免費扑喎

所以你依家心理唔平衡
你唔比我扑，fine
咁我咪搵其他女扑，等你咁串

前日幫你驗完，真喺處黎

原來係同一個人講既

你個樣太避孕

你個樣唔夠避孕

唔扑有咩問題？

你唔識睇中文？

比扑唔拍拖究竟係咩心態？